今日去見工。。。

🌪=我 😏=Hr
我：你呀爺唔舒服？
Hr：Y
我：因為你個爺壞左呀
Hr：。。
我：😂😂😂
Hr：、(╯°□°）╯︵ ┻━┻

好笑

*･゜ﾟ･*:.｡..｡.:*･'(*ﾟ▽ﾟ*)'･*:.｡. .｡.:*･゜ﾟ･*

...

Up咩？我睇唔明

哈哈哈

補下中交Ok？

駁君一笑

你都要補下啦

Btw我都唔明

-3-你刀補下啦

ψ(｀∇´)ψ

ϵ( 'Θ' )϶

ε-(´∀｀; )